有冇人識做chem功課 薄酬

推

係咪考試阿樓豬

係呀 只求合格

Chem都分好多範喎

你留TG 我搵你傾

屌你老母功課就自己做啦
去到sem尾就搵人幫做

大專程度你得唔得 留TG傾?

你留TG 我SD份卷比你睇下先

掉上黎睇下？

留個tg 我sd份卷比你睇好無

你留？我唔識

同埋未必識🥴

中三chem考試攞個位數留名

點add

冇人識啊屌你老母

我

比條生路行下

我拳頭漲卜卜想打撚柒你啊

哦係咩 屌你老母

笑到我生繡鐵閘咁

屌你老母咪撚推啦 全世界都知我請槍喇
我點撚樣出黎行呀

拉

拉你老母打靶呀

好

係咪真係你🥺😳🙈🥰😍😛😘

🙈🙈🙈🙈🙈😳🥺

點解你唔入我post屌我？你歧視我？

你block咗我？我想喊。。。

快撚啲喊 我見到你唔開心我就開心

我係開心到喊

屌你

唔好推

有啲野草莓feel

你都係犯賤鍾意俾人屌

唔好推唔該

唔好推啦

好撚煩

明明你就幾開心

玩完未？

我對樓煮係認真-.-

咁羅算係咩？

羅關我咩事😅

佢迷戀你 扮唔知？

認錯人？-.-

點樣del po

我教你我教你！！
入站務台 > 開post > topic打「求admin幫手delete post thx」> 內容打「 唔小心自爆請槍」

唔該哂~

第一次見樓主回Post咁客氣

要人幫手就係要扮死狗架啦

我喺佢心目中係特別嘅

我幫你del

哦 咁你幾時郁手

聽日

搵到未 ？

Ig : homework killer

兒登仔 返老母西啦

幫推

未

傻鳩

錢解決到既講咁多做咩

厚酬先得喎

唔識咪唔好做囉diu9老師囉咁都唔撚識

學周星星打柒神父咁樣打9老師？

我幫

仲要唔要人

哈。又一個fail 。開心

聖誕快樂！

^^

屌你老母？

？

點解咁認真解答
係咪連登黎架

😂

新年快樂

邊個再推護哥嘅Post姐係唔妥我

Duly noted

Ok

千祈唔好推！

哈！又一個攞B- 開心～～